尼馬嘈主場PSG球迷噓爆？

巴黎聖日耳門（PSG）周三晚在法甲主場以8:0大勝迪安。不過，今場比賽取得四個士哥的前鋒尼馬照樣被主場球迷噓爆，到底這位巴西國腳因何得不到PSG球迷的歡心？

尼馬今仗踢至73分鐘已經連中三元，是他效力球隊以來首次上演帽子戲法。主隊在完場前七分鐘大幅領先7:0的時候再獲得12碼，尼馬操刀射入，成為Opta自2006/07球季開始為法甲收集統計數據開始，首位在一場比賽直接、間接貢獻六個入球（4入球、2助攻）的球員。不過，在尼馬主射12碼前，巴黎王子球場的球迷卻高呼卡雲尼的名字，且對堅持射12碼的尼馬報以噓聲。
原來今仗在上半場21分鐘取得士哥的卡雲尼，生涯已經累積取得第156個PSG入球，追平了伊巴謙莫域的紀錄。如果他射入12碼的話，將會成為隊史上入球最多的球員，但尼馬未有將這個成就里程碑的機會讓予隊友，因而慘遭主場球迷噓爆。

慢慢會吹到佢係巴黎意興闌珊，下年去皇馬

PSG球迷幾有人情味 卡雲尼咁敗家都仲撐佢破紀錄

屁馬愈黎愈有牙朗風範

遭

識走位唔識射

Go mu la diu

psg球迷
賤種

條仆街就係走位太勁
所以機會多過其他前鋒成倍, 敗完家都仲係歐洲top5 射手

尼馬個格真係衰過巴塞個陣好多

其實無卡雲尼果場明顯睇到隊波廢左好撚多
係D 尼馬FANS唔識波覺得卡雲尼阻住晒姐

佢可以拉空到2個人

奧巴美羊

卡雲尼全面過黑羊好多喎
黑羊得速度
卡雲尼除左射門範範都有

你唔係講緊走位同敗家咩

係

特登請人扮球迷boo 自己, 搞到好似被逼害咁

沙拿都係呢種

喂呀，咪踢爆